Goodbye 2018, hello 2019!

膠都廢事俾